魔童14歲生日 袁詠儀親解名字意思：想他永遠童言無忌

另一方面，靚靚亦有在社交網轉發fans製作一條短片為魔童慶祝生日，她更在片中解釋當初為何幫阿仔改名叫「張慕童」，她說：「因為我想他永遠童言無忌，大家不要怪他所說的任何話，同時也希望遇到的人都是童叟無欺，不會騙他。」

咁不如改做張無忌

她說：「因為我想他永遠童言無忌，大家不要怪他所說的任何話

果然係中國人

無大無細兒童

同時也希望遇到的人都是童叟無欺，不會騙他
中國人

武統

佢希望佢個仔智商永遠停留係小朋友階段?

好自私嘅諗法
你個仔大晒嘅

又想個仔童言無忌又要擁抱無言論自由嘅支國，咩心態

明明轉個講法 有赤子之心就好好多
唔知個腦諗咩

永遠都可以話「牠只是個孩子」

"媽咪，以前神童輝係咪包養過你？"

魔童：「娘親，你係咪做過🐔？」「Daddy，你係咪做過鴨？」

羅兆輝 （神童）

藍絲就係咁，邊度有著數就去邊面

巨嬰DNA

你個仔唔再長大咪會

蘇圖蘇圖，輸剩執毛，返到屋企，俾老婆。
慕童慕童，仰慕神童，媽咪俾佢，鋤到好嘈。

on9

咩叫永遠童言無忌 ?
你地兩條廢中都自我審查走去奶共啦
自己都做唔到 , 叫個仔做

靠做雞上位嘅女人，你唔好要求咁多啦

因為我想他永遠童言無忌，大家不要怪他

屌你老母, 你係應該教你個仔唔好亂講野, 唔係希望人唔怪你

傻閪!

他只是個孩子啊~~~~~~~~~~~呢句可以用一世

他只是個孩子！

個肚無墨水，邊識

話知條小賤種叫咩名
淨係知佢老豆撐狗老母做雞

邊個藍絲唔自私

我淨係想知佢姓咩?

Matt Leung好正

No one cares

係中國內撚仲識字咩

咁你都唔好介意其他人對你講d咩啦

他只是小孩gif

唔撚掂喎

On9閪我佛你鹵味

童言無忌? 講錯野捉你入集中營呀.

永遠傾慕小童

責任不在我方

仆街仔 影衰磨通

即刻諗起呢句

甘慕童

佢先係磨通

呢件二世祖行撚開

入嚟就係想睇呢張

感冒童

永遠都只是個孩子
講錯嘢唔可以怪佢
其他人唔應該呃佢

我第一下都係咁諗

應該開始成日打飛機

我屌你個老母

人地仔女就唔係童，佢個仔就得

條女做雞的

隻雞有上連登睇到仰慕神童個post喎

改名叫張愛國算啦

慕童定戀童

童言無忌？有日個仔比國安法拉就好笑

點解唔改名叫白咭
咁真係係人都原諒佢啦

唔叫無忌都得
最緊要係父母相亡

叫 張中國 啦

他只是個孩子

點會姐 人地口講姐 過多幾年咪送佢去外國講乜撚都得喇 愛國

張·他只是個孩子·慕童

果然係出晒名嘅死八婆

養唔大

問下習大大俾唔俾你咁做囉

不如話飲醉酒見到枱面有枝mouton所以改個咁既名

講得好！祝佢唔會成為大人！

18歲係咪要改名做有成
30歲改名做滿堂
50歲改名做安詳

應該問有邊個富豪未屌過你

Matt Leung: 呢個係關事的 大家自便